# Mesures transitoires
* Pepito : Commissaire aux règles devient un titre personnel
* Louis : Responsable règlementations lourdes et chiantes reste un poste non-commentique qu'il n'assume pas et qui tombera dans l'oubli
* Gester : Responsable à la perception ---
* Yanni : Responsable éducation au jeu : devient commentique comme le FM ? À ce moment-là est-ce que Yanni le garde
* Patrick : Responsable blagues beauf : Patrick devait penser que c'était une blague ? Ça resterait poste non-commentique
